［求救］有冇人知呢d係咩蟲？

呢幾日間房突然好撚多呢d蟲 仲要成日飛落我個身到爬搞到好撚痕 我知影得唔係好清楚 唔好意思 因為真係好難影 黑色好細隻 細到得粒點 有冇人知係咩蟲 同埋要點搞先可以收佢地皮 搞到我成日都好痕

哇⋯點睇呀

黑芝麻黎

因為細隻到得一粒點 所以好難影清楚個樣